成間公司靜撚哂 連一個電話都冇.......千跌個威力堅勁!!!!!!!!

正股都驚西呀

億升

7500
你又走

麵麵做邊行

熊爆佢老母西

準備千升

港燈

仆街屌你老母

空倉食唔到

多謝大DoDo救市

7500

G錯了

又暴力救市

你燈緊邊邊

空倉緊

見證奇蹟嘅時刻

入翻未？

渣架
新年到宜家仲未走

上呀

老母麵早走咗

而家即刻入返啦

回一回再落!

你搞錯晒, 佢唔走就唔會跌

屌你老味 又幾好笑

暴力救市

dodo

7500 食餬先啦

屌 靜啦 陣間又比你搞到回氣

一千點好少事！
跌穿二萬再講啦！

高汁

神早食左啦仆街

不推文謝

入返未遲wor

噴咖啡 屌你

終於連續跌了，一開就跌千點

空倉會幾續跌，想穩定市場麻煩麵哥買番7500啦。

垃撚圾 又話一齊吽吽吽

千人斬

好彩唔係老母麵講 我大量2638

走鬼啊

燒山2.0

唉
今次大件事,剛剛執番個18年砌既股災模型input數據
短期起碼跌到23000,今次真係要走貨

重末有人跳樓，冇事嘅

屌

媽咪麵原來做股票行？

聽日買牛一定賺！

擔泥學徒

醉愛股joy

Mola mola

唔怪得咁準咁快

笑到停唔到

哦 你就係呢個主編

投行電話都無個

牛軍會戰勝歸來
牛軍會戰勝歸來

我係個主編就全職做連登仔啦 抄下文又一日

麵仔有方向未呀?

入一百萬牛,聽日去買樓

我都介紹咗麵麵比朋友識

唉
賣哂7500添
仲諗住26000跌唔穿

貼倉圖先

麵神幾時有指引

IFC 條龍長過買口罩

又係呢張圖出現既時候

老母面空倉=做空=睇淡

有無收返佢錢
佢拎你個名間接宣傳

屌，自住驚西

好狗呀

佢冇俾錢me

低你死啦沽7500
睇住我7500將軍點賺錢啦

名人, 對後市有乜睇法

留名，麵仔空倉成個人無曬方向

麵神都騖

空倉=冇入7500=7500升=睇淡

牛佢老未

麵神 我錯了
我應該信你

5號仔48蚊
仆街-2c

diu
媽咪麵起朵

快d祝福佢財路亨通啦

屌以為你呢擺準咗

笑到pk

唔係做金融唔係港燈，但真係冇電話嚟
Whatsapp group 都冇人出聲

麵神we trust

笑撚死

嚇撚死

麵仔揼春

跳樓定睇樓

所以賺咗錢應該係買骨灰龕

睇下邊到夠高

跳樓啦

掛住數錢呀

不信任港共政權同黑警走資呀！！！

經常都想睇面面死 我係咪病咗

|52週新高股票：０隻

52週新低股票：好撚多隻

屌你老母咁都上熱門

沿路見到好多26000走哂7500既同路人

千趺阿大佬 咁都唔熱門就奇撚怪

推拉師
利申 光復香港 時代革命

我記得有個版本係留比個孫

原來麵麵咁岀名架

即刻升番

冇事啦冇事啦!!!! 大家唔好驚

面面一齊撈底買7200

走曬7500

大恐慌

信大DODO無窮人

你放完7500即刻爆升
下單買賣係咩益下我地

7200gogogo準備

dodo好準

7500又升

咩都可以輸

但信心一定唔可以輸

沙特王子都係攬炒手足

屌你老母 老母麵 點解咁勁
個主編係邊個 認左佢

屌晒你地老母師

唔係我

收到晒！！！！

跳樓死撚晒？

沒事兒沒事兒相信老母麵

笑到

細路仔未出來做野係咁上下

請左半日sick leave
陣暗去排ifc

二幻五

26000

就好似支那既condom咁

插左一下就穿左

利：港空左倉 美啲sdow 今晚fatfat

笑死，又話風雨不改等18000點

拉

笑左出黎

大時代即將重臨

跌到萬八點先好叫我

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

多謝麵面媽令我賺錢

以後跟從麵麵反方向

屌攪到我自己係個位到傻笑

老母麵真係好勁
唔止睇港股勁
睇口罩都一樣勁

咁我宜家再問吓麵神先 口罩價格走勢

隔離條港女早排先買左匯豐
今日見佢對夾住對腳震晒
剛才話請佢食飯，雙眼放光...

幫我簽名

理論 VS 獨裁